(內有閃卡)比帽我戴就預咗有今日, 我就po曬你D相出嚟

不了, 好野揀係獨食唔益人啦

pish

push

有個死毒撚 冇閃卡睇 好唔忿氣喎

抵啦

存在感=0

睇見都尷尬

不了,我老母冇 你老母 你老母 咁正, 伯母下面都幾 濕滑, 可惜上次 中出唔到佢, 淨係寫咗落佢塊面度, 下次我一定唔會令伯母失望

師兄你係咪陽痿

正評引伏

得你自己一個正評